岩岩on99用殺蟲水噴自己塊面

媽 好毒呀

之後呢喂

以毒攻毒高招呀巴打

之後我得到了永生

其實我係想殺甲由

智障完未